我話比你聽點解香港冇人肯做烈士帶頭搞暴動

做烈士係最前面帶頭搞暴動既下場：
熱青城：清算你！偽獨派應遭皇天擊殺，得我地熱血公民先係抗爭最前線

黃毓民：我地好同情呢d年輕既義士，但我地都無能為力，只能夠去探望下同埋經濟上略施綿力，就係咁多啦

泛民：一字排開開記招瞬速割席，高聲疾呼：「呢班係鬼！收左共產黨錢分裂民主派，共產黨最開心」

自決派：我地路過嫁渣，我地係堅持和平抗爭

屌你老母陷家剷，邊個企出黎衝既下場就係萬箭穿心，受萬人唾棄，邊撚個會肯？就係因為香港政壇既非建制派成班人渣

真係邊個出黎死邊個

點解會有人蠢到覺得搞暴動可以推番港共霸權？
你00後唔知咩叫8964？
你點解覺得你幾件蛋散走出黎放下火衝撞下共產黨就會驚左你 同你談判
做野之前用你個死人腦諗下個後果
唔好期望唔似預期就覺得全世界都負左你好唔好
搞革命有好多種方法 唔係一定要流血先叫成功架ok? 聖雄甘地當年革命唔通又向英國國會扔石呀你估？
但想拉住成班人同你on99咁陪葬就用你個死人腦諗下點解會無人陪你癲啦

香港獨立唔應該透過暴動
香港最強係經濟
而家大陸經濟都強
但分分鐘係泡沫
想獨立就喺香港成立巨企
大半個香港都幫襯你幫你打工
養活義士
影響輿論
時機成熟就帶頭罷工，癱瘓社會

出到一個有本土願望嘅巨企網落先有機會打勝仗

甘地？死左好多年啦

果種方式係得，咁雨革都得左啦

甘地入獄後引發大量暴力抗衡令大英帝國讓步，講到尾都係靠武力贏，
班和理非唔識歷史就喺度鳩up。

有幾千億身家同你港獨？我點解唔買二百個單位，然後租俾你班奴隸，鐘意就加租

甘地成功係因為大英帝國俾希特拉掃場

咁如果佢初頭唔經和平手段
一開始就做第一個人衝擊國會
即刻比人拉左坐監
仲會唔會係聖雄
之後仲會唔會引爆到印度人去抗爭去爭取番公義？ 你識歷史你有無理解分析過歷史講緊d咩？
而家成班傻仔去暴力抗爭 你估自己係聖人甘地呀 比人拉左有人會care? 識唔識用你個死人腦諗下呀
一d手段都無就學人想推翻政權
你估而家小朋友扭下計政府就會聽你講野呀

每個時代既抗爭都需要天時地利人和
而家你唔理有無天時地利人和就學人去搞暴力衝突
有撚人so你呀

果班係左膠

岩啦, 宜家共產黨就係用「道德高地」黎打低埋你

讀書道理個個夠識講啦
點實踐先?

你咪又係響屋企打堆字呃正評

講就天花龍鳳，到真係要做就做鍵盤戰士

咁應該做咩手段呢?

唔係有幾千億同你港獨
而係你要港獨唔該同我搵幾千億

到你搵到幾千億仲想港獨？
港獨左之後發生咩事根本冇人知
話搞港獨果班八成都唔會係有權有勢既人
但當你有權有勢果陣
點解仲要求變